有無top up 醫療推介

做緊私人公司有group medical,
諗住買份top up 提高保障，
爬左幾個post,
見有d plan係老左無group medical既時候
可以降低墊底費或轉做普通醫療plan.
依類plan係咪好選擇？

lm

減墊底費調轉頭保費又貴咗
其實一張Top Up 到離職買conversion 都係一個選擇

普通Top Up Scheme

conversion即係點？

離職前係group medical轉做comparable 既individual plan (I.e Group Med 大房 benefit covert 去 individual 大房, Semi-Private 轉 Semi-Private)

Conversion 唔洗做Underwriting同大部分保險公司都保Pre- condition

有無中文

conversion既plan係咪一定係睇你公司用緊果間保險有無offer?定係只要有公司既group medical，都可以搵唔同保險公司做到？

我依家做緊既公司，每年都轉一次保險公司，就算退休可以轉買conversion plan,唔保已存在疾病都好似無咩用

我都想知

Conversion Plan就要跟Group Medical間公司
如A保險公司Group Medical 就買返A公司既conversion

市面Group Medical Plan 大部分做滿一年就可以cover返Pre-existing
如果每年都轉保險公司，Broker係有責任同新保險公司傾至少要包現有同事既Pre-existing condition

Agent lm 歡迎查詢

我用開bupa, 佢地有D plan係會有墊底費, 我覺得唔錯

其實高端醫療同top-up 有咩唔同

依家有幾多人會係一間公司做到退休

bupa係咪自己上網買就得？
claim錢會唔會好麻煩

係啊, 上網買就得, 佢地都有24小時熱線可以打去問野. Claim錢都係交反D文件就得, 我claim過幾次都無咩問題, 幾快claim到同足, 你可以考慮下